[jj插冰]幫人book場但打錯自己身分證 可以點算

啱啱幫老豆老母book羽毛球場畀佢地去打波

我一開始用自己身分證login左
後來諗住我唔去 所以落名寫老豆個名

點知畀左錢先發現
名寫左老豆個名 身分證寫左我個身分證number

咁樣佢地會唔會入唔入到場？

而家畀家姐屌到我仆街 話我戇鳩
無啦啦點我做野仲話我

我畀我身分證副本佢地帶埋去 ok?

等十分鐘,當執雞

執雞係咪要再畀錢？？
好撚戇鳩呀

插冰都唔好玩既

咁你真係on9呀嘛

btw, 如果你2個都親身出現應該就冇事

好睇間館d人係hea定認真做

？？？錯頻

我唔去呀 我唔得閒去

推

推推

康文??

如果係康文 用左你證去卜嘅
咁就要你去簽場 你去唔到嘅 就叫佢地執左你個場 唔洗錢嘅 ( 先要條件係 卜果d 場要full 哂先比你執) 同埋 過左10分鐘就可以出去簽場果到執 你卜左2個鐘就要執2次

thanks巴打

執雞啦柒頭
不過有機會俾人搶

好恐怖 長期mon我post

咁你可唔可以唔好成日俾我碌到你d post ar

book撚錯左5月1號

goodjob